我是26女騎，你問我答

如題😎

騎死咗幾多隻馬

我係電單車

床上騎功如何

柒柒地既普通女仔，比出車班狗公捧做女神，感覺如何？

我都係
有咩好答

嗱 你有眼睇架啦
香港地 有塊西真係痾舊屎都香過人

係邊騎

留tg？
想岀車

或者你加我都得
啱啱返香港
乜26朋友都冇
冇得同一齊玩

夠唔夠力抬車

係香港地，有塊閪真係好

絲打幾高

已射thx